聶X權： 警員林X偉或意圖推翻政府

林X偉係condom
唉 我地popo又輸啦

第一個革職就係散仔會主席

推

得佢一個？

你唔理解

家陣邊個先係總統